［20-9-2019］股市直擊+波神信眾區

光復

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

香港

時代

D7PCBC警🐶

《環球時報》︰倘黃之鋒等掌憲制權力 香港淪美國新關島

係就快

黑警死全家
下世再做中國人

要全世界制裁禁止出境永世被困中国境內共享大灣區榮耀...

革命

五大

屌你 2382去返120蚊

訴求

缺一

TLA

me on9

唔推倒重黎根本唔得

冇手指唔識轉

死肥JAI

太多廢物阻住香港進步

做咩臨收市咁大成交

我都想問，成二百億U盤

不可